世界盃各隊伍諷刺漫畫

拉狗

中肯到
賤種隊fans仲有乜好講

正

d樣唔係太似

正你老味

列奧斯
點解奧燒拉小提琴？

哦

德國除咗sane其他唔明
有無人逐張解畫

梅拿好鍾意養馬
老婆係玩馬術
萊斯第一次參加世界盃

紐亞做門神？

麥包皮著睡衣笑乜？

有條短片影到梅拿係隻馬面前 同隻馬係咁同步提腳

巴西果張有隻德國鷹

法國隊睇緊報紙個個係邊個
真心睇唔透

著睡衣有佢同dembele
應該純粹解佢地年輕？

冇英撚

幾高質

呢個?

好似無MK馬

西班牙件道袍

畫果個一定係怨婦

畫果個一定係疤狗

有冇林伯特費迪南隊醫何wayne識畫畫先